入佐西貢Camp 9點掛8號應唔應該出好

估計唔到幾時落波

問水晶球啦，屌你老母

西貢邊到？

HKAC?

照去啦,, 香港人千幾蚊買個營就係惡劣天氣用

去啦，去完日後可以同FD講自己8號去camp幾驚險乜乜乜

屌你老母咁多文盲

結界入面點出去

去足一個禮拜幾好丫